其實香港人應該支持回歸

你大清老豆早已歸西
不肖兒中國,你幾時先肯回歸香港老母懷抱?

其實大家見到班3毛係Facebook講回歸真係唔好浪費咁多口水
Down定呢張圖,直接同佢講句「不肖子」就完啦好嗎?